［突發］荃灣有藍絲係黃店搞事

路德圍Burgerland
Source from ig

事發經過from朋友

初初嘈話排隊熱，要入去坐住先
店員請佢出返去量體温
就係度嘈退錢，咁咪退囉
退完又同人嘈起上黎
仲出手推跌左個客

有冇人識佢同佢屋企人？

推

唔戴口罩
藍絲賤種 50% confirmed

推1

佢老婆一睇就成個大劣婆樣

真係好撚樣衰

推到有人識佢

咁似周柏豪老婆既

佢個女唔講唔知係人黎
成個豬閪

都生到咁。。。唔好再迫人喇😂👌

真係有樣睇

邊度有個女？唔係男人嚟咩

人形豬唔知有冇追post

我呢啲就真係散播快樂散播愛

肥腫難分咁，個嘴木下木下通常都係藍絲

八戒又上左電視

嘩屌，人形畜

唔知點解好似幻想到佢把老牛聲

頭先我朋友話佢帶住個女
我未睇相就話佢個女大個肯定做雞
對唔住我收返。。。

Pish

下乜佢食得咁偏

藍屍係咁
拍完片send去咁藍屍group到擦存在感
以為自己巧威威
其實自己柒緊都唔知

有無人係現場可以俾佢睇下佢張自拍照

唔L 係啊，佢個女做雞會無客wor

岑晉晴都唔識？

哇，成家人好似好L 討厭。 乜L 野仆街家庭啊

破碎家庭樣

謝幫推

有聲

呢張影得佢順眼啲

大劣種

聽講仲係佢個女報狗
報狗拉自己老豆打人笑撚死

我記得啦
可能呢件豬油再大啲都係會咁

快d搵下佢朋友屋企人

Very good
我地藍屍係唔會俾人拉嘅

推到有人識

咁過份 po入藍gp 話佢地黃絲搞事
我有無理解錯

合理[

支那狗樣

Push